黃大仙咩事

一開港台就聽到...
全部同我一字排開

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

查身份證可能又屈

係 逐個搜身 搞乜
路人樣黎

屌
一眼望落去成幾十個手足

睇live撚撚下狗比狗包

.

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳